其實廿幾三十歲既點解要做倉？

認真問，感覺做倉同做保安一樣
無上升空間（人工/職位），點解唔學返門手藝

有得揀先得加

唔諗下做建造業？

建造業日曬雨淋冇糧出喎

好多人都係做耐左, d人際關係好好地, 同埋懶, 跳唔出個comfort zone

可以搵裝修唔落地盤，依家o靚仔都650-700

消防
得閒就炒散, 無需特別技能

有時我就係諗，其實做倉5年同無工作經驗一樣

咁消防又唔同，有正職秘撈，倉同搭場都大把現金糧

人工又差唔多，分分鐘保安仲高
前途又差唔多
一個主要搬搬抬抬
一個主要行行企企+坐
完全唔明點解有人寧願返倉都唔返保安

搭埸易撞到老闆
有一單消防傳聞就係會展搭埸比老闆周到
倉，一個唔好彩有相關人士到，熟嘅佢直頭會保埋你。同埋基本上你肯做就有工開

當你講自己智商低時，就證明你會用腦思考，肯用腦既人其實已經贏好多人

怕俾人恰/抽水

你岩啊，返倉都要用力喇，咁不如做建造業，起碼人工都比較好

人工係好好撚多添
而家大部份倉都仲用緊西價請人
50個鐘

咁行行都會比人恰既，就算比人抽水都起碼搵多d（自市價同比人抽少d囉），起碼多一門手藝多一份競爭

我就係知依家做倉一日$500都無 （利伸：我做建築）唔係話自己搵得多，起碼有門手藝過到日子

我都係做裝修多，唔洗入地盤行樓梯做吸塵機
你成日病同做邊行無乜關係，病左返倉一樣係辛苦